tamron做特價有無得諗？

100-400mm
即係幾錢

想買支17－28
有無人夾

有諗過, 但睇完review個3枝prime focus 問題大, 都係等其他鏡算

今日都睇左有關既片
對焦速度都算幾慢

話因為佢係成組鏡郁去對焦所以慢，亦都因為咁拍片出事，會好勁對焦聲

好可惜，咁難得有平既FE鏡

Marco 鏡對焦通常都好慢

就係因為有呢啲缺點所以可以賣得咁平囉

慢得過份

我就嫌光圈太細，如果係20.8我應該已經比錢買左

係。。
做到f1.8就好大競爭力

2.8我又用唔著個marco咁我不如直接買1720/1635GM
不過好似話sony會出20.8

個枝係無斷式光圈 20/1.8 G Master 黎
又一皮野點跟

其實係1728 都夠曬

我以為係85.8啲fd

Sony Rumors 爆左料，應該係拍片鏡黎